爆黨鐵嘅手足請保護自己

睇新聞見住你哋戴個普通口罩就做嘢
耳仔又唔遮、有啲仲要冇black block
真係好擔心你哋
麻煩用黑tee包頭遮耳仔遮面啦好嗎
10月喇 我哋唔可以衰呢啲位

TWITTER戰線要人!!!, 每人出少少力已經幫到好多

其實U記199全黑風褸真係好方便

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政